---
title: Sosialisasi Radio Komunitas Benor FM di SMK N 8 desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun
date: 2012-01-30
categories:
- laporan
- Aldepe.com
layout: laporancmb
---

![200px-Februari_8_Februari_2012_Sosialisasi_Rakom_di_SMK_N_8_Sarolangun.jpg](/uploads/200px-Februari_8_Februari_2012_Sosialisasi_Rakom_di_SMK_N_8_Sarolangun.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-Februari_8_Februari_2012_Sosialisasi_Rakom_di_SMK_N_8_Sarolangun-2.jpg](/uploads/[200px-Februari_8_Februari_2012_Sosialisasi_Rakom_di_SMK_N_8_Sarolangun-2.jpg]

**Tujuan** : Sosialisasi Radio Komunitas Benor FM di SMK N 8 desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kab. Sarolangun

**Lokasi** : Desa Bukit Suban Kec. Air Hitam Kabupaten Sarolangun Jambi

**Alamat** : Jl. Raya Lenteng Agung No. 34 RT.007/RW.02. Lenteng Agung, Jakarta Selatan

**Jam** : 12.00 - 13.00 WIB

**Hadir** : 
* Andi Agustanis
* Siswa Ningtyas
* 3 orang Guru SMK N 8
* 50 Siswa/i Kls 1 dan 3 SMK N 8

**Ringkasan** : 
* agar para guru dan Siswa/i SMK N8 Desa Bukit Suban mengetahui keberadaan Radio Komunitas di lingkungan mereka
* mendapatkan Dukungan atas keberadaan rakom di kalangan generasi muda dan tenaga pendidik
* tumbuhnya rasa memiliki akan keberadaan radio komunitas
* diterimanya radio sebagai media belajar, informasi alternatif dan hiburan bagi generasi muda
